中共航空母艦山東號戰鬥群通過台灣海峽 台灣海空軍派遣6艦8機監控並警戒 國防部長及參謀總長坐鎮大直要塞指揮

國防部指出，期間國軍除運用聯合情監偵系統全程掌握、監控外，並派遣6艘海軍各型艦船、8架次空軍各型機進行警戒、監控，依規定適切應處。

山東號航空母艦是大陸首艘自製航母於去年12月17日服役、命名，此行至少伴隨三艘護衛艦，計畫前往三亞港。山東號此行引發我軍高度關注，國防部長嚴德發、參謀總長黃曙光今日都在大直衡山指揮所監控此事，我軍艦艇全程尾隨山東艦群。

Source:

推

大台無講又冇片？

印度神童同潘紹聰講既大兇日 可能就係而家!!

台灣應該會拍片，上次都有

呢個未必

唔好又炒機

應該唔會既

幾時可以聽到 銀牙

咩銀牙

咁樣行入黎都冇事唔好叫做自己領海啦

領海得12海里，冇入到台灣領海